身心疲累巴絲休息室

巴打絲打犧牲咁多私人時間，作為一個身處海外既香港人我真係好感謝你地，亦都好感動

依一個post，不如一齊分享一下啲大家覺得開心、搞笑、可愛既事同物？為前線抗爭但身心疲憊既巴絲打供一個佢地可以紓緩情緒既地方？

我唔知咁樣做可唔可以幫忙減低傷亡率，但係我覺得大家絕對需要返一啲正能量

大家一齊分享下身邊啲開心野

全部都係旅行影既，希望安慰到大家

幾攰都好 已經冇時間
一個一個手足俾人拉
要盡快有一場新既live睇
先可以確保到人數

邊到影架?!?!

我咁講可能你會唔喜歡
但我既目的係唔想再有人自殺

人地屋企

唔好唔開心

2019年6月係我最唔開心既一個月

唔係打飛機
但今年71的確係有意義既日子之一

dllm我笑唔撚出
真係好辛苦
sor
冇心發你脾四
利申不是最前線

依到係幫你地打氣輕鬆
係咪前線都好

我地全部人都係同你同一陣線

人間仲有愛